講下美斯同c朗post如何引發鬧戰 歡迎兩邊球迷入黎示範

開美斯post>>有路人A衝入黎：咁贏左世界杯未>>然後發現/老屈A係朗迷/祖迷/吾皇迷>>小花迷又串c朗歐國決賽carry>>朗迷又串亞軍廷>>兩邊都唔夠拗開始人生攻擊

開c朗post>>推到仆街>>小花迷放低一句強姦犯+插水皇>>同開美斯post一樣

開美斯勁過c朗post>>AC米蘭：通常呢啲post唔過三頁>>過左三頁>>朗迷：xx唔計，唔係中意小花就唔識波>>小花迷：強姦犯+插水皇>>同開美斯post一樣

c朗勁過美斯post>>推到仆街+吹到上天花版+自帶冠軍體系鬥心眼神堅決型歷史最佳慈善球皇>>小花迷chok住chok住：吹大左>>朗迷：xx唔計，唔係中意小花就唔識波>....

美斯花邊新聞>>x迷：踢波勁之餘都要睇球品/死毒撚/逃稅球皇/踢球迷（十年前）>>小花迷：強姦犯+插水皇>>同開美斯post一樣

c朗花邊新聞>>AC米蘭：通常呢啲post唔過三頁>>過左三頁>>x迷：牙朗踢波勁咪得，人品無人理>>小花迷：強姦犯+插水皇>>x迷：ok我地睇球品：死毒撚/逃稅球皇/踢球迷（十年前）>>同開美斯post一樣

拗黎都曬氣 以後直接copy and paste上面嗰段算

強姦犯+插水皇

通常呢d post唔過兩頁

屌你老母強姦犯

整個graph出黎

on9
證明你未睇過我d post

呢頭屌金球獎垃撚圾 比摩迪拎世一
果頭拎金球獎笑鳩小花世五

睇完成篇都搵唔到你名好失望

真係睇到好攰

都係返返最原始嗰個point

兩個球員位置作用都唔同 比條撚咩？

世一？又唔撚搵拉莫狗同佢兩個比？

拉莫狗都好撚多年world xi啦

點解要互踩 唔好好欣賞

有幾多個年代曾經同時出現兩個

係同時兩個！！

可以有資格談及『歷史最佳球員』呀

睇呢兩班人真係心噏

sor 加返我地王騎大將軍+尋飛頭號疤狗

成篇嘢都冇王騎個名已經錯
樓主反省下

王騎每日工作：
不斷google睇下有無c朗既新聞更新->
發現新大陸->
馬上狗衝去連登開post為垃圾朗宣傳->
繼續google等待C朗下一則新聞

開美斯post>>王騎放低幾個美斯vs丙朗數據>>有路人A(尋飛)衝入黎：咁贏左世界杯未>>然後發現/老屈A係朗迷/祖迷/吾皇迷>>小花迷又串c朗歐國決賽carry>>朗迷又串亞軍廷>>兩邊都唔夠拗開始人生攻擊

開c朗post>>推到仆街>>小花迷放低一句強姦犯+插水皇+王騎放低幾個美斯vs丙朗數據>>同開美斯post一樣

開美斯勁過c朗post>>+王騎放低幾個美斯vs丙朗數據+AC米蘭：通常呢啲post唔過三頁>>過左三頁>>朗迷(尋飛)：xx唔計，唔係中意小花就唔識波>>小花迷：強姦犯+插水皇>>同開美斯post一樣

c朗勁過美斯post>>(尋飛)推到仆街+吹到上天花版+自帶冠軍體系鬥心眼神堅決型歷史最佳慈善球皇>>小花迷(王騎)chok住chok住：吹大左>>朗迷：xx唔計，唔係中意小花就唔識波>....

美斯花邊新聞>>x迷(尋飛)：踢波勁之餘都要睇球品/死毒撚/逃稅球皇/踢球迷（十年前）>>小花迷(王騎)：強姦犯+插水皇>>同開美斯post一樣

c朗花邊新聞>>AC米蘭：通常呢啲post唔過三頁>>過左三頁>>x迷(尋飛)：牙朗踢波勁咪得，人品無人理>>小花迷(王騎)：強姦犯+插水皇>>x迷：ok我地睇球品：死毒撚/逃稅球皇/踢球迷（十年前）>>同開美斯post一樣

同王騎尋飛AC米籣拗黎都曬氣
以後直接copy and paste上面嗰段算

明明各有各好 C朗人都唔在西甲 2個都3張野 隨時狀態滑落 都唔知仲有咩好比 睇多佢地幾場好波好過喇

以上係修正版

agger

開美斯勁過c朗post>>AC米蘭

錯撚晒, 你睇下我既post , 其實好少係講美斯勁過C朗

認同

王蛇都冇就知冇乜參考價值

差唔多中哂

你班花迷唔係成日開埋啲千字文post吹到小花上天花板踩到阿朗做地底泥我都唔會去嘈交啦，又要踩人又唔比人啲fans駁柒你地，你地花迷波台打骰架

明明最撚引戰就係你班賤種花迷，依家又開個新post扮中立主持正義，嘔撚心到

樓豬思路清晰

又黎

樓上有修正版